如果你係特工 你會...

點樣折磨個犯 令到佢生不如死
再跪係到求你殺左佢

無手無腳
最勁係水滴刑

電椅
Learnt from Liam Neeson

如果命運能選擇

屌死佢